全世界同我入黎 有核彈料要爆

眾所周知SOB唔識打作客
柏迪遜+1 1.65 ALL IN

依個Senator 未Cosponsor 條Bill
而家得百幾retweet rate
幫拖

你睪丸爆左未？

樓主爛屎忽

係

樓主老母閪痕？

推爆佢

推到上熱門

好凍

戴兩隻手套吧

咁另外兩隻典算

切除